「求意見/分享」Stream vs Wish 2010年份

有冇師兄有揸緊？可唔可以分享下
我諗緊 stream 定 wish

1. Wish 比 stream 車內大d
2. 參考28car Stream 1.8 5-6萬 比 Wish 平d 7-9萬
「P.S. Wish 比較少盤」
3.波箱 Wish 比 Stream 少問題

Stream 1.8 RST 係5AT，冇RSZ副CVT嗰啲問題架

Sorry 自膠 2010應該轉晒RSZ CVT

又好似唔係 求高手

冇人幫你

我記得就1.8配5AT, 2.0配CVT

呢個岩

如果車屋企人多就唔啱Stream 因為避震硬 又得前面有冷氣 但就車型仔d操控好d

利伸揸緊07 rsz

odyssey啦 七人車得黎好撚好飛

平時多唔多野整?

我覺得車頭好似隻鴨嘴
我唔飛車

正常保養做足 冇咩特別野壞過

我揸過朋友果部
我覺得唔係好隔音

P.s.我未揸過wish 所以冇得比較

Honda都冇乜邊架隔音好啦

推 求巴打俾意見

渣緊stream 1.8 rsz 2010
冇乜投訴

07 5AT STREAM
真係冇野整, 係D 燈夠期壞lor
同埋食下計油(車房佬講)

Wish 1.8 CVT 嘈, 操控差, 空間大, 坐得舒服d. Stream 好渣, 彎靚, 避震硬同埋籠細, 仲有講真幾大食(9-10L/100km)
Stream 有分 1.8RS( 或稱RST, 係RS 既本地加料版, 日本既RST 係5座, 140ps 5AT), 1.8RSZ (140ps 5AT) 同 2.0RSZ (150ps 7CVT). 普通1.8 真係幾齋, 最好揀1.8 或 2.0 RSZ 版, 有靚凳, 靚呔盤, 內籠型d.

揸緊2013年wish delux 1.8
七人車黎講無乜好投訴
行d波其實唔算嘈
但係轉左+/-就會覺得幾嘈下

我長開eco揸大約1.0至1.1左右
轉左sport就會反應好左好多但真係食油左

隔音 好？

呢個價位既車隔音都係咁上下架啦
如果樓主成日車屋企人
著重舒適同空間既話一定係揀wish
2架都坐過 wish最後嗰排真係好過stream好多

wish,台灣的士，uber車

Stream避震真係好差，仲衰過坐的士

堅硬

Odyssey 直情似個棺材

咁撚柒既車竟然有人買